唔好俾人spin走健康碼

推呀

今次又用咩黎spin？

冇健康碼係咪唔比返工同出街先？

咁由鳩佢推藍屍認證碼
最好全部藍屍揸住個濕鳩碼去跳老舞
慶国慶, 中肺炎

On9 撚鳩 , 又有啲扮醒嘅懞撚

啲嘢真係排山倒海咁嚟，唔關PR事

推下又無壞嘅

手快禁錯 自

推

彩你都有味
有本事每間鋪放個黨員

日日驗就話根本係無用

想播病毒姐

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

無健康碼唔比答交通工具
咪日日行路踩單車羅

林健鋒促公眾地方須持「健康碼」

有咩用日日驗自無病人播病毒